陳肇始：大家在公園進食時緊記坐開一點 專家認為確診數字已見頂

政府進一步收緊防疫措施，包括食肆全日禁止堂食、室內室外的公眾地方都要戴口罩、限聚令收緊至2人等。食物及衞生局局長陳肇始表示，明白措施會為市民帶來不便，但希望大家可以理解，一起「咬緊牙關度過」，而收緊堂食措拖實施後，公園並無關閉，大家在公園進食時，市民亦要緊記坐開一點。

陳肇始在本台節目《千禧年代》又說，今次再收緊防疫措施，是由於近期確診個案，不少涉及社區爆發，令人擔心，因此要給予社會訊息，要保持社交距離。她說有關措施要7至14日才看到成效，而從確診患者的病發日期及病毒的繁殖率來看，專家的觀察認為，確診數字已經見頂，期望透過今輪收緊防疫措施，可令疫情平穩，再將疫情壓下。

被問到30多類獲豁免檢疫人士，是否導致這輪疫情爆發的原因。陳肇始表示，現時基因排序已有實證證明，因早前衞生防護中心都不知道源頭，因此現時知道後，會嚴肅跟進。

又見頂

姐係今日4半就問到高峰

CCTVB又可以問

閱

今日買細

龍市

已經見頂
宣佈立法會選舉延期之後就會回落

公園進食就安全

邊個專家呀？
一係開名，一係叫佢出嚟講啦
下下話聽「專家」意見，又「專家」認為

咁使乜停選舉？

到頂做咩仲要延遲選舉？

未來14天是關鍵

成堆確診無入院就唔當確診
見頂喎笑撚死

一陣又話專家誤解

屌 唔關水喉下面搵幾個野塞住個窿都無撚用

講撚到香港好多公園, 好撚大咁

強制wfh, 封關 啦 八婆

專家=柒婆/佢自己

今日高位明日低位

打壓嘅嘢你識條春咩

留名等睇公園群組回力標

專家認為見頂=林鄭唔take呢個advise

咪立flag啦…

押後左選舉咪見頂

繼續放啲人入嚟囉屌你老母

陳肇始 人在此 奪了萬世瀟灑
頑石刻 存汗青 傳頌我如何叱吒!

係確診數字見頂 定 檢測能力見頂

係，專家up乜都得，唔使負責任

尋日仲係上升緊, 邊個專家同佢講見頂

見頂又要封堂食既

屌你咩 之前一百單又話頂

on9叫人喺公園食飯

公園唔使戴口罩？

燈左咁多次都仲未學精

［重要］信報 同 沈旭暉條片 完美解釋咗港共既盤算

公園防箘防毒？

見你老母

見頂咁你封乜撚野啊 停乜撚野選舉禁咩堂食啊 搞撚死幾多人啊屌你老母政府 仲要成班恐懼撚支持個狗港共

司馬昭之心

完全唔知一日一百幾單武肺驚閪 大部分都輕症，嚴重+危殆加埋都唔夠1百個，仲要全部都老野+長期病患者黎

專家食屎啦

公園可以除口罩？

公園有冇咁多坐位?
食食吓比蚊咬, 天上跌雀屎又點計?
好天曬,落雨濕, 唔係個個公園有擋雨既設計..
如果真係多人係公園食飯, 可以預見垃圾會多左, 政府會唔會加派人手清潔公園?

啲病毒收到風選舉延遲就打算離開香港

咁肯定見頂

武肺唔入得公園？

146，多一隻

無限loop

咁樣講出黎個feel真係好涼薄
30幾度，日曬兩淋
就係因為你班狗官做唔好自己本份要市民幫你地埋單仲要阿支阿左

想睇張竹君點答，冇得駁上司，係咪要認係高峰

又話室外一定要戴口罩
點係公園食

咩呀，唔係話戶外唔可以除罩咩？咁又點食野？

delay左選舉就見頂

同買股估頂有咩分別

見頂又要收緊
每日loop未來14日關鍵

梗係見頂啦
一間醫院幾百個化驗師得十幾個負責武肺test
你日日都驗一樣數量sample 個postive rate梗一樣架

又擺專家上枱

鳩講話見頂

對中國開晒關 對市民就叫你咬實牙關
屌你老母呀

佢地今日要香港人喺公園食飯，多數中回力鏢，跟手班仆街會喺路邊食飯

陳肇始教授

君君今日可以講見頂了

問鼎高峰

好似姓鄭叫月娥

公園係輍免？

唔怪得政府急住話delay 立法會
陣間8月回落就冇藉口

This is the top (疫情版)

笑恥 試下 買個飯盒 去公園食 試下囉

理解為陳局長聯同專家認為9月可以選立法會

兩個內有最小三個烈口高開，估頂！

邊個專家? 袁野勇都未講邊個咁把炮

離地撚 香港公園少 又細 仲幻想有得坐疏啲

照買大 信個莊未爆

公園食 同 堂食 有咩分別...

只係將啲確診人士既活動範圍搬去第度
遲啲可以講係公園中招, 唔駛停工停業

咁快就話可以分析到見頂不如去炒股啦

送哂確診人士入院
點keep住個數字去制造延遲選舉理由

呢一秒頂

熱氣 vs 冷氣

如果係咁 點解仲要押後立法會選舉一年?

中午日日三十幾度 有幾無良心先會講得出係公園食

佢當自己專家??

我唔明點解又見頂呢 姐係依期兩星發病嘅夠數啦
等多半個月又下期發病

叫佢試吓落去食lunch食返兩星期先啦

公園入面d廢老除罩又咳又食煙，我真係唔坐唔食

你地圍內同班垃圾夾下口供先好出黎9up
之前張竹君唔係好撚串話乜鳩一日未到頂 都唔知已經到左頂架咩
跟撚住一班on9連登仔仲係咁俾正評張竹君

公園好多口水痰

點解唔開放體育館俾人食飯
班官無當其他人係人

陳肇始：開左咁多次細 今次重唔係大？！

邊個專家講呀
唔好當自己係專家喎

張竹君醫生都唔敢講見頂

陳姑娘話已見頂

搞到我喺office食飯都想陪大家野餐

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

公園可以唔戴口罩？
戴口罩點食野？
多個2個人食野唔會犯限眾令？

乜撚野政府？

船員應該有人道對峙 但香港人唔需要人道

佢兩隻食屎狗圍內夾好口供先好出黎9up

公佈選舉押後就見頂

我都幾肯定如果公園變到多人食飯
最後都係再爆發

未來十四日係關鍵

轉個頭黑警用限聚令罰錢

咁你封關未

專家係咪佢自己

嚴厲譴責陳肇始係呢d關頭發放不實消息
某位專家兩星期前開始禁晚市堂食時
都吹虛過嗰個星期六就會見頂
個幾星期既今日係點？！

講得出 一睇都知位專家離地啦

可以公園食？除低口罩要罰錢喎

佢會好串話：呢d唔到我講

永續發病

Cls 係公園食就冇事架咩

本身唔知你地要
個日見到記者講
先知原來你班蟻民冇地方食飯

整蠱專家

有哋有房有人餵，點同

CLS 搞到公園同堂食一樣咪又係死留名睇公園群組

唔俾喺餐廳堂食 但係喺公園食咪即係集中哂咁多間餐廳本身要堂食既人一齊 公園進食人數upupup

之前咁多單
有幾十單都話來源不明
真係咁快見頂

大熱天時仲要啲市民去公園食飯真係涼薄到
同武漢肺炎傾好去公園食就唔會感染？

沒有最頂
只有...

等睇回力標 佢話公務員番可以抗疫就大把公務員中招

將十幾間食肆嘅人濃縮到一個公園

專家係咪林奠先

屌肯認豁免班垃圾搞到咁啦咩
嚴肅跟進咪又係低調扮無事on9

升市勿估頂

真係做光合作用嗰啲樹都企到密麻麻啦屌

之後唔驗就唔會有確診

唔係室內安全啲咩點解要去公園食？

可防，可控

每日都係day1

呢下仆街啦

突然間醒起細個讀書有個term叫「問責官員」，唔知咁多人中招佢地下年會唔會加人工呢？

三十幾度點食

我真係覺得呢個emoji整得好好

覺得可悲又忍唔到笑，哭笑不得嘅表情

仆街政府我屌你老母呀！！！！！！！！！！

咩見頂？
pr公司同useful idiots 都話白痴問題

張祝君醫生都覺得香港記者白痴

分分鐘一陣唔公佈確診數字 就扮有減少case

之前大大聲話唔關豁免檢疫事，依家証實咗又唔檢返？跟進你老母。

賣港專家 月娥

叫人係公園坐開D喎，你不如開番當食，間間食肆都有格板，都唔知你驚乜，明明而家爆就唔關食野事。

你唔想攪立法會選舉之嘛，你知我知對面個單眼佬都知啦。

邊撚個係專家

即係每日驗到150個就停既意思?

又點撚樣見頂
除非個數字你控制既姐
如果唔係你點知見頂
好心政府就唔好咁撚柒啦

禁堂食又要人野外露出食 無感染風險咩?
D官個腦裝屎

可能佢指郊野公園

讀護士唔洗讀流行病學同biostat？

睇著嚟喇
真係見頂自己就出嚟認叻
仲升緊嘅就話專家估撚錯
自己永遠企係高地

你老母塊西d水就見頂

大戶話見頂,大家識做啦

中國一放人免檢
就爆到9彩
就知見唔見頂係偽命題

檢測上限得百幾喺度口響響
咁多確診人士醫院唔夠位容納要起屋企等死既又計咗未啊 阿陳姑娘

公園
一係曬到仆街
一係就落雨
個個走晒去涼亭度食
跟住就有公園群組

之前邊個話啲記者鳩問 幫啲官諗埋話唔識答

未回落就知見頂

咁係咪沽得

大大力
連登仔都係M

又燈

推遲左立法會選舉就見頂

見唔見頂係佢地篤數既姐

既然見頂
咁點解要收緊防疫措施？ 維持現狀唔得？
點解想延後選舉？

公園群組

你頭髮就見頂

35度公園進食，諗出黎果個已經唔係無腦咁簡單

個post完全見證住連登有幾多on9仔
咁講乜鳩forecast prediction planning都唔駛做啦

屌你老母呀

邊撚個專家

檢測能力見頂確診數字見頂

公園食仲高危過响食肆度食；食肆都叫做有食環署管下；公園就乜都無，仲要大把廢老隨處吐痰

將本身係咁多間餐廳食飯既人集中係一個公園食，咪仲危險過堂食？

你黎真嫁

公園安全過堂食

張祝君醫生都覺得香港記者白痴

公園「自發性」坐開啲
堂食「強制性」坐開加有膠板

竟然係前者安全啲！？

真係不得了

仲要好多細公園都用膠帶封咗

見左頂先黎收緊有乜用

唔好咁撚On9啦 政府

源頭唔係搵唔到 係唔敢公開姐
成個幾月放左幾萬人落來
檢驗又唔係個個驗
十日平安無事 唔通突然本地感染?

唔封關點會見頂

公園食飯好安全
見頂就繼續選舉啦

屌

係咪12點停堂食？

請問係公園食飯洗唔洗自備膠板隔開？

收到風，隻毒同政府deal好 唔入公園搞事

弱撚智政府

傻hi日日都講見頂，係個日既頂ma

On撚9，你估香港係綠化城市呀，講撚到好多公園咁 又同隻病毒傾好咗唔會感染坐公園曬住太陽食飯既人？cls

我唔係病毒學家 我純粹以邏輯咁諗
香港確診人數得唔夠3000人 我當你驗行慢 仲有3000人感染又未驗到 一共6000人 病死就得20人左右 康復後有抗體就大約1500 啫話全港得依1520人係唔怕感染
而全港有700萬人 我當只有一半係易受感染 基於生活習慣 行為 地區而估計 再加上香港人口密度咁高 依300萬減千幾人 仲有大把人可以俾病毒感染 而你話每日百幾人確診已經係最高？

何其涼薄

邊個專家？大陸專家呀

咪就係，港共政府真係好識撚鳩香港人搞咁撚多野都係唔撚封關繼續免檢疫，有撚用咩

仆街！一路滴汗一路食飯！身水身汗！屌你老母

政府：驗唔到，唔計
根本大把隱形患者入晒嚟香港再傳染畀人

獨自在山坡

驗唔切又知道見頂

屌你老母講出黎有冇笑呀
咁同食肆坐開啲又有乜撚野分別

btw 港島區嘅人冇地方食嘅話，係維園到食又會發生咩事呢

應該係梁卓偉

政府9UP 唔駛本

又無事了
唔洗戴口罩啦

仲咁撚緊張做乜9

既然未收緊防疫措施, 確診數字已經見頂
咁點解重要收緊禁堂食, 2人限聚...???

8月中又會上升
直到831之後再升一升又會再跌

股市係咁就好啦屌你老母

佢講完之後個數字仲升緊

講得出呢句野嘅人到底將人性同尊嚴放咗喺邊？

買股票咩見頂
一浪高於一浪呀

過咗頂先知過咗頂

見頂？檢測量唔提升咪見頂，你試下做多d，一定上升

Lm

d支那人落唔到黎投票
老人院高危
全部親支派票倉

真係「頂」你個肺，一陣唔好又打倒而家嘅我

Crocodile tears

香港人繼續返工

專家=林奠柒娥

我屌你老母你不如話公園食飯可以好好享受陽光

見頂係個檢測數 唔係感染人數

朝早食飽先出門返工
晏晝諗住咬個包算
唔通真係那住盒飯成隻餓狗咁食咩

可以一齊坐公園食但唔可以係店入面食

封埋公園啦屌

醫院床位就見頂

一陣公園除罩 照罰2000

林鄭

黎緊幾日連續落雨 正

漿粥君又話唔會知頂？

公園進食真係痴撚線

室外熱撚到咁 真係當香港人係狗

未見跌幅又見頂？

恥笑陳肇始